識玩就後日高舉支持美國立人權法案，凍結政府官員資產

仲要大大幅相放出嚟畀多啲外國人點佢地相

當然提下政策關係法係少不了的